京東股東揮手區

中一手都夠做

一早買左美股等升啦 仲要抽

等網易啲錢回返先抽

2手留名

邊到唔中都唔收手續費？

sofi

幾時回？

8手
不如唔好抽

咁起碼要幾多？

銀行抽唔駛手續費喎

1手黨

100手基本

個個都借孖展抽八手真係好難抽中

0手

幾萬蚊都要借

打算10-20手

點解唔直接買美股

今日D 孖展數好似無咩加到
美股唔升引唔到人買

因為鐘意抽野

岩啦岩啦 ！人棄我取

星期4就知